我想要小朋友，女朋友唔想要

我係咪時候搵個想生小朋友既女仔
飛左而家個女朋友？

呢樣野 睇下有無得傾囉
前提係唔可以逼人
呢個都係涉及價值觀既野

分手撚(即分)

搵到第2個先分

如果有小朋友對你係重要嘅咪分囉
價值觀同人生取態唔同嘅夾硬一齊都辛苦啦

其實未去到傾哩樣野既階段，因為其他生活上既唔夾都已經令我就頂唔順

就改名

點解想要小朋友？

你既DNA唔夠好,所以佢咪唔想同你生囉

要唔要小朋友都好難傾得成

我唔想浪費大家時間，但我又好似有一絲既幻想我地可以work out到好矛盾

完整人生

利申 未來一定有能力養既

找個代母

想要都未必生到添

下？

好貴

代母OK？

你上網睇下幾錢先

唔使要你女友既DNA

我又唔係叫你做我條女

有得諗 咁不如我溝代母

中出即飛